# En uppgift som har allt

Kopiera koden nedan. Mellan kommentarerna om koden addera 2 till parametern x. Sammanfoga sedan texten x med resultatet du fick.

let a = prompt();
let b = Number(prompt());

function f(x,y) {
    // Start code

    // End code
}

let r = f(a,b);

console.log(r);

by: krm
